[召喚使用airpods的面孔]關於airpods嘅問題

是咁的，我買過兩次airpods
第一對除咗左邊嗰粒耳機之外 個盒同右邊都唔見咗
第二對就淨係跌過左邊嗰粒 盒同右邊都仲健在
有冇人知究竟可唔可以將舊嗰粒擺去第二對個盒度一齊用

如果一隻係一代 另一隻係二代
咁就唔得

買咗咪自己試下

即刻試咪得，上黎問把撚咩

thanks
我兩隻都係一代 不過唔係好知點pair 因為試過幾次 iphone都分開咗新同舊唔知我咁講你明唔明

兩隻擺埋一個盒,按case粒嗰制重新連一連試下

試過了不過唔係好得 所以想確定一下新同舊係咪唔可以一齊用 定係我用錯方法

試過冇問題都唔洗上嚟問啦，唔係答問題入嚟個post把撚咩

我試過lu 都係唔得不過多謝你答我呀

去藍芽移除之前airpods,再重新連新嗰個有冇用

試下跟住做我都唔知得唔得

你要unpair左先，再pair過就得，但要2隻airpods都係同ver.先得，唔同就up左先